# novel

- title: 回復術士のやり直し～即死魔法とスキルコピーの超越ヒール～
- title_zh: 回復術士重來人生
- title_zh1: 回復術士的重啟人生～即死魔法與複製技能的極致回復術～
- author: 月夜　涙（るい）
- source: https://ncode.syosetu.com/n3512ds/
- cover: http://img1.reactor.cc/pics/post/full/shiokonbu-Anime-Art-Anime-Anime-Ero-4194795.jpeg
- publisher: syosetu
- date: 2018-02-04T20:43:00+08:00
- status: 連載

## preface


```
——用回覆《治癒》將世界重新來過。
回覆術士無法一個人戰鬥，被這種常識束縛的克亞盧一直被他人利用。
有一天，當他注意到回覆《治癒》的可能性時，確信回覆術士是能到達最強的職業。
但是在注意到這個可能性的時候，他的一切都被奪走了。
於是他決定用回覆《治癒》將世界本身回到四年前重新來過。
這是一個回覆術士利用前世的知識與回覆《治癒》到達最強，將一切握在手中的英雄譚。

※ヤングエースアップ様にてコミカライズがスタート。無料で掲載されています
――世界そのものを回復《ヒール》してやり直す。
回復術士は一人では戦えない。そんな常識にしばられ他人に利用され続けたケアル。
彼はある日、回復《ヒール》の先にあるものに気付き、回復術士は最強に至る職業だったと確信する。
しかし、その可能性に気付いたころには、すべてを奪われていた。
彼は世界そのものを回復《ヒール》して四年前に戻り、やり直すことを決める。
これは、一人の回復術士が前世の知識と回復《ヒール》で最強になり、すべてを掴む英雄譚。

書籍版　スニーカー文庫より大幅加筆で7/1発売
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- スキルコピー
- ステータス
- チート
- ヒロインのチート育成
- ヒーラー
- ヤンデレ
- 一人では戦えないので
- 最強
- 歴史修正
- 残酷な描写あり
- 異世界
- 育成
- 逆行

# contribute

- 为了酱油瓶
- laocun
- 漆黑黑骑士
- 尼禄
- 真白抱枕
- 812843924
- 君机翻本当上手
- meinekonigin
- 打工吧二愣子
- 圣光武士爱迪生
- Mightea
- 索尔之怒
- xluu1234
- 牧野诗歌
- 超爷闯天涯
- 深夜的不死传说
- 云心小尧
- 络紫心
- boyyeah199
- 啊我也卡了
- 狂热的叛逆
- Lonely☆奇迹
- 专用RBQ
- 公主殿下DC
- www1994930
- 伊尔格尔
- 残情索飞
- 章魚子
- 破碎的镜子丶
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 963416
- novel_id: n3512ds

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [回復術士のやり直し～即死魔法とスキルコピーの超越ヒール～.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E5%9B%9E%E5%BE%A9%E8%A1%93%E5%A3%AB%E3%81%AE%E3%82%84%E3%82%8A%E7%9B%B4%E3%81%97%EF%BD%9E%E5%8D%B3%E6%AD%BB%E9%AD%94%E6%B3%95%E3%81%A8%E3%82%B9%E3%82%AD%E3%83%AB%E3%82%B3%E3%83%94%E3%83%BC%E3%81%AE%E8%B6%85%E8%B6%8A%E3%83%92%E3%83%BC%E3%83%AB%EF%BD%9E.ts "回復術士のやり直し～即死魔法とスキルコピーの超越ヒール～.ts")
- [回复术士重来人生吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%9B%9E%E5%A4%8D%E6%9C%AF%E5%A3%AB%E9%87%8D%E6%9D%A5%E4%BA%BA%E7%94%9F&ie=utf-8 "回复术士重来人生")
- [公主殿下DC epub 潤色版](https://tieba.baidu.com/p/5769494425 "【EPUB整合】《回复术士的重来人生》WEB小说（章更新）") 結果看起來似乎沒做
- [以腳本整理的 epub / txt 格式整合 譯名統一](https://tieba.baidu.com/p/5546046593 "以腳本整理的 epub / txt 格式整合 譯名統一")
- [伊尔格尔](https://pan.baidu.com/s/12s7pitOzNAXTiNB5xT0WNQ) - kna9
- 
